究竟迷Marvel有品味啲定迷韓國娛樂圈有品味啲？

誰比誰高尚

Marvel 10年精心鋪排，非泡菜之流可比
韓國女團索、男團型囉唔該

兩樣都高質

兩個都有成功之處

On9仔又引戰